一句講嗮，你係以色列人定阿拉伯人

阿拉伯人
巴勒斯坦阿拉伯人

梗係阿拉伯人啦
以色列人又冇槍冇炮
仲要獨立後冇食水食物
人地阿拉伯人有差唔多兩億
一人一啖口水都浸死你啦
打？打條毛咩
反正流浪咗兩千幾年
依家咪唯有乞求下爭取以色列人自治咪算囉

以乜鳩，係 猶太人

sor